稱「台灣是中國的一省」36G奶女星：講事實，怎會傷害台灣人

〔娛樂頻道／綜合報導〕前「女F4」團長劉樂妍深愛中國，時常發表狂妄政治言論，引發網友論戰，有「女版黃安」封號，近日被控傷害台灣，她發文喊冤，並稱自己一直都在保護台灣。

劉樂妍因強調自己是中國人，引發不少爭議。（翻攝自臉書）
劉樂妍昨（22日）在臉書公開網友私訊對話截圖，網友認為，赴中國闖盪可以，但真的不能回頭批抨自己的家園，「有一些言論，傷到台灣，傷到人心，真心覺得，妳好傻，兩岸的歷史淵源、定位問題，真的也很複雜。」她看到後，不解地反問：「我到底哪一句話傷害了台灣？我說台灣人是中國人。台灣就是中國的一個省」，隨後更舉證「小時候的課本上不就這樣教我們的嗎？台灣它就是一個省啊！」並怒轟：「真的是有毛病。」
劉樂妍表示，在中國人面前，自己一直一直一直都在保護著台灣，她時常大讚台灣人很棒，「大部分的台灣人和中國人一樣友善而美好，千萬不要被網路騙了」，也強調「就是台灣，他就是台灣省。」
劉樂妍稱自己一直都在保護著台灣。（翻攝自臉書）

為咗賺人民幣可以去到幾盡

事實，台灣自己都叫自己台灣省
只不過係中華民國嘅台灣省

這麼醜的妞.jpg

過街老鼠，wtc

支那狗又要用小部分傻鳩打飛機

黃安有病咪又係死返台灣醫
仲有班親支黑幫接佢機

大部分的台灣人和中國人一樣友善而美好，千萬不要被網路騙了

你都ON9 中國人邊忽友善而美好?

>隨後更舉證「小時候的課本上不就這樣教我們的嗎？台灣它就是一個省啊！」

國民黨教科書真係咁論述

條大波妹無講錯

等錢使

台灣憲法領土包括大陸，台灣是省真的沒有錯

其實台灣人先係最自欺欺人，自己個國家叫中國，你自己又唔反，抵畀人叫中國人

冇錯！以前聽台灣人講要反攻大陸，拯救於水深火熱既大陸同胞，覺得好感動！
人地覺得你慘所以想幫你（姑勿論你係咪慘先），起碼出發點係好！
大陸佬話要武力攻台就係為左搵着數，你有當過台灣西藏新疆果d係同胞咩？咩領土完整一個中國？國民黨收返大陸一樣領土完整一樣係一個中國架！

好多香港人過到去台灣，見到啲牌之類嘅嘢寫台灣省，第一個反應都會問點解咁寫

臭閪
你只係你老母生出黎既其中一隻雞炸

支那思想上哂腦

做g喇屌你老母

好似車牌都係寫「台灣省」??

條女撚到班台仔媽媽聲

咁班台仔係都話要維持現狀, 唔修憲, 怕打仗, 又怕無得去支那做工

咁比台妹撚係好正常抵死